夾Spotify

夾一年，有5個位，有興趣留tg

$88 x 12個月 = 176

你條數壞咗喎

係喎，對唔住

仲有4個位

幾錢

176一年

仲有3個位

最後2個位

pmed

仲有最後一個位

己滿Thanks